iPhone 8plus要玩快充點做最好

諗緊2個方法
1.另買佢個無線充電座(7.5W) 價值$498
2.另買個29W USB-C火牛+Lightning至USB-C線 價值$388+188=$576 (Qi標準快速充電)

屌咁其實Apple食你呢啲配件錢仲爽過賺你買機錢
好想玩佢個快充呀屌

其實個無線充電座都係多原裝1A頭5W多2.5W
其實好似差別不大

用線

即係option 2?

lightning

買note8

不了

iphone呢的二手科技都屌得落 note8有咩問題

第2個選項其實係usb power delivery，
我估佢都係support12v 1.5A (即18w)

我會建議買隻 support usb pd既牛 + 買條apple lightning to usbc 線
不過最好等其它人試左先再買穩陣d

啲ifan最撚on9就係明知配件咁呃錢都心甘情願課金

用圖答你
官網cap

百貨應百客啦 人地鍾意用乜咪用乜使唔使因爲唔係同你用同一樣野就屌人on9
放鬆啲啦香港人

初初見流出消息以為佢會直接跟lighting - type-c線俾你快叉
點知apple連呢啲都要賺到盡

其實有咩An機係跟埋QC charger？

通常支援QC既機都會跟QC Charger

屌真唔真，Sony唔跟

快充 =中學同學>中同

用過部部都跟
淘隻都係十零蚊，點會唔跟比你

呢啲真係好柒 今晚約左中同八半啊

Btw 樓上屌緊叉同充 唔係縮寫

你嘅QC指5V2A定Qualcomm個隻
Qualcomm個隻我買過兩次Sony都無

Sorry囉
Btw平時唔會講中同呢啲

其實QC是咪頭半個鍾好快之後就慢慢黎
平時屋企用緊2.1A頭叉電係快過原裝1A頭好多
即係QC>2.1A>1A咁？

所有叉電都係先快後慢
QC>2.1A>1A無錯，不過iPhone無QC
QC係Qualcomm專利，我唔知新iPhone個快叉點設計，不過我諗都慢過QC

LG, Samsung都有跟QC牛
Oneplus有跟Dash牛，Oneplus/OPPO雖然係Qualcomm但唔行QC，行自家Dash 5V4A